覺唔覺廣東話好低賤

CCTVB 套嫁到世界XX
D 女人全部講老公語言
utube D 港男娶日本妹,鬼妹
就講老婆既語言
從來唔會係對方講廣東話

香港不嬲都淨係識忍 退一步 就人
做服務業做到上晒腦
國際中心

d youtube 港男喺邊住先？
如果係喺外國住，咁講另一半嘅語言都好合理
因為你唔單係對另一半講㗎嘛，係果邊成個文化都係果個language

日本有節目拍日本人嫁到香港

大J

樓主真係神邏輯

呢個真 忍到底線都唔見埋

你都on9
睇個垃圾電視節目就話係咁係咁
親身聽過日本妹講廣東話未
係日本機場做7仔都識用廣東話答你
膠都費事俾

要死守廣東話,就算你點話香港女人唔啱都好都要堅持娶返香港女人

sor唔睇d 小學雞偶像